依隻劏猪凳掃把星林太睇來諗住攬埋成team人一齊死，各位高官坐穩啦，跟官咁耐唔知官姓乜

見到Twitter
睇來跳船真係要開始

再唔跳無緊講到咁大